[台服]連登黑色沙漠集中討論區＃９ 失敗疊到炆

連登黑色沙漠集中討論區＃９
黑色沙漠係概括左唔同傳統遊戲元素嘅online game。特色由一般長期打怪去到PVP，規模大到係game俾人恰都可以拖成對公會去覆桌。輕鬆休閒咁玩，平時可以去下掛機釣魚，有時間可以遊山玩水睇風景，撚馬到後期撚大笨象，採集，到沙漠同公海開埋，大把野有得玩。
直到二月中已經有14個屬於連登嘅公會

暫時開放左嘅職業有：
戰士，女巫，巫師，狂戰士，遊俠，馴獸師，魔女，女武神

#1 Q&A
#2 連登公會列表
#3 實用網站

Template:

1.
Q: 隻game係唔係免費？
A: 唔係，買斷制，即係要俾１次錢。現時有３個價分別為USD 10, USD 32, USD 80。

2.
Q: 港台服? 多唔多人玩？
A: 呢個係國際服(冇封地區IP), 但主要都係港台人玩，目前連登已經有１４個公會。

3.
Q: 入面Ｄ產包有咩唔同

產品內容有咩可以去以下官方LINK 睇，不過簡略講少少有咩用

角色欄位擴張一格券 — 可以開多個角色, 唔係就要買點
價值禮包(30日) — 好有用。倉同背包會多16格，交易所20% 稅少抽。
艾爾利恩之淚11個 — 用黎原地復活，俾怪打死唔扣經驗
專業勞工契約包強力工人 — 有用
5世代馬 — 暫時黎講６代最高，野馬都幾搶手
選擇寵物1隻 — 主要用黎幫手執野，有技能
[活動]未知的染料箱10個 — 基本上你有價值禮包就可以唔駛理呢舊
[活動]銀刺繡生活服裝交換券— 一套幫你提升生活技能嘅衫但係開始量產

200珍珠 — 寵都買唔到 80usd包送1400 好駛好用

買錯左可升級 試玩可以買10usd 再決定升唔升

4
Q: 遊戲有咩玩?
A: 你鍾意點玩都。PVP， PVE，公會戰，攻城戰…

大量生活經營
買樓(係香港買唔起, 係GAME 度你可以)
田地；勞工；採集；加工
煉金；料理；馴養；貿易
狩獵；地下貿易；釣魚

5.
Q: 點樣俾錢買GAME?
A: 用 PayPal 或 Mycard +VPN (TW)

BY 巴打(去OK買master gift card比錢啦，vpn都唔洗)
詳細自行google

連登公會list 各公會幹部幫手填

1. 連登
聯絡人：
[會長] 管理人員（開玩笑並不是別封我）
[副會] 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人：
常駐分流：

3.精神病院
聯絡人：凝煙
常駐分流：沒有
類型 ： Mk style,生活型公會,鬼仔性格,精神病,真·偽毒

4.鳳凰會
聯絡人：
常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：
[人事/外宣] 職安真漢子
[會長/內事] 紫縭琉嫣
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： 失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord: 好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8. 戰略組
聯絡人：
遊戲ID: 什麼樣子的道理啊
Discord: Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞
常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏
常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

11. 七原罪
聯絡人：柯南
常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP，PVE，生活，休閒，吹水
備注：設有RC 夜貓一族

12. LIHKG
聯絡人：連尼住
常駐分流：
類型：會長開任自肥型

13. 再次感動世界
聯絡人： Creep
常駐分流：巴雷1
類型：悠閒，PVE，公會王

14. 力威健身學院
聯絡人：秋田稻庭烏冬
常駐分流：卡爾佩恩1
活躍時間：每日夜晚至深夜及週末
類型：休閑型，做公會任打公會boss
備注：夜鬼型健身公會，有telegram 有Discord 入左再加你

官方WIKI:

巴哈:

黑沙寶典:

賣下廣告(呢個係我個tumblr, 不定時update新野/ 冷門但係重要ge數據):

火速留名

lmmlmlmlmlmlmlmlmlml

Lm

遊俠把鋼鐵匕首有無得量產？
刷親密之類 因為一把又貴...又要同人搶

唔該哂巴打排版

有無ching係game賣隻6代馬俾我

魔女 55 得 100攻128防 係咪好廢

搵機會轉利貝武

海地爾冇得刷

釣魚熟練5 係漁村釣定出海島仔釣升得快D??

一定係出海

要搵埋魚點

但我淨係連左最近果個路易巴斯島 果度好似唔係好釣到金色魚

咁就留番係魚村

黑沙透視鏡

39lv魔女應該有幾多攻防？？？

未去卡城 尋日係北部蕎麥農場做任都搞成日

留名

卡城係邊到

108/199

利申：講笑

攻118都覺得低攻
但係又打唔到飾品

你咁問仲難過要搶到時裝

lm

琴晚置左29層升唔到+12

自己手殘,唔岩玩pvp,仲有咩可以玩

唔玩pvp好似冇目標沖裝咁...

升到50lv就冇左方向

你可以開始玩下生活，自己造船造馬車超爽
我生活型玩家，升到50就停因爲只係唔想釣魚d碎片用左d格位

連登仔有冇機會聯合佔返個SER

仲未摸到個STACK FAIL係點WORK

例如 我巴雷而家+4 沖+5 我要有幾多STACK先FAIL 先得 你地都係拎紙仔黎MARK?

切巴話用果件白裝沖+14 但係 +1~+14 唔會有FAIL出現??

如果跟切巴個流程 係唔係開定個新人 係新人果邊STACK FAIL到咁上下層數 𡰗換人沖+值??

琴日生隻5代公
又瞬間加速 又飄移 又 快速搭承 又快速急停

應該咁講 呢隻GAME有好多野可以比你做

唔好講PVP, PVE打王都有一定裝備限制

但係你搞得裝備就要搞定某啲生活

你可以先上網睇下你裝備有咩要搞, 而家有無野搞到

好似我1星期前都仲係35LV 係度連據點挖提子

新手一問 點分隻馬係咪野馬

最簡單無腦方法:行近去 佢會避開你咪野馬囉

應該會有 個LOCK ON 可以TARGET佢

一諗起覺醒魔女個強烈的旋擊個RANGE咁大真係好爽

如係係人地養嘅 行埋去會見到有韁繩

留個名

深夜先擺 ching你有無

好急要咩

屌你咩
我好似得40幾攻 37防咋

自己掛馬慢慢養啦

我想問有無魔女搵左技能教官特化技能?

狂戰應該用咩副武 又打唔到飾品
得120攻

成個月啦

佢掛唔到馬 佢成日自動單出個視窗

你試過換KEYBOARD未

T5C30 +T5G30死1 =T6H母
第2次T5I母
交換T5C母

缺公馬

公馬一街都係

冇人又識郁既就係

屌

我過多幾日就

T5N+ T4G

不過如果跟生仔計算個馬顏色
T6H你會唔會買卷改樣

新post 留名

細公會 再次感動世界 招輕鬆休閒玩家
公會任自由參與 公會就日日打
活動時間夜晚多
長註巴雷1
有性趣 密我 我叫Creep

諗緊改樣定買馬時裝T6H真係好樣衰

生滋?

留名
想問下野馬最高暫時係咪得2代？

[img]
[/img]

我應該會開心死

不過FF下好啦....

巴哈話暫時捉到都係2代

同送個隻5代馬差唔多樣
騎出黎人地都唔覺得你係騎緊6代馬

真係呢個

真係好似皮膚病咁

有無狂戰 交流下

T6M仲恐佈

茄汁馬

熱狗
茄汁+ 芥抹

我有 睇到個價係2200萬
10usd玩家一手一腳配出黎 即使基速唔高都係我最愛既非賣品 祝ching早日有隻6代 自己養個成功感永遠係最大

多左套時裝點算好 放交易所又得600萬

放倉過比新角色?

想玩死一隻先

今晚+++++
51lv 未有方向

掛緊5代送果隻馬
準備同1代配

咁咪照留囉 賣出去一定最唔值 因為600萬真係唔多唔多話小唔小

或者你想要一隻狂戰士嘅時候你就好需要一套時裝都未定

同你一樣咁生
祝好運

第1次 > T5公
第2次 > T4母

我十點左右on

拎黎爆裝等沖+16/17/18
我係交易所bid返黎果d通常都爆左佢黎克石同呼喊

點爆左佢???

提煉

好神心。。。 已經bid 定等沖裝

帶住個女僕邊行邊bid

手動升先升得快

如果要掛機 就掛漁村

玩ibank未…

其實漁村 係邊條
我一直以為係海地爾上面果個
但係望望下地圖 卡爾佩恩左上又好似有個

貝爾利亞

同卡爾佩恩左面都係

so far 得altinova 果個抵玩
後期有3條村有500g, 2條村迫到爆, 最後果條就勁遠

我諗緊想小試牛刀搵邊個好

狂戰應該食咩水晶？

其實我一直諗緊開唔開教學好
因為呢D野勁好賺, 乜都唔做就賺幾千萬
當然你極唔好彩就蝕到仆街都似
either way, 同人搶屋好麻煩

買完商城傢私仲要自己繼續整，細到連火雞碟都有1pt
淨係想塞爆書櫃都好麻煩
後期先諗

真正勁人係塞到成間屋都係紙門
幾有錢都鬥唔過活動野

想問下間屋傢私點數第一係計全部咁多個分流

定係上線緊既分流？

尋日拜訪第一名間屋

一開門就成個櫃頂住門口入到入唔到

大家巾冇收到風幾時會再有新職

我覺得應該鬥靚好過鬥多野，
個個整到好似劏房咁

可能隻game唔岩我玩我50lv之後除左掛釣魚之外已經冇動力玩..

係講緊分數/面積 同埋 分數/體積
呢D人真係鬥唔過
講難度我會咁list
Valencia<Altinova<Sand Grain Bazaar<Shakatu
不過你見到有間屋分數係差唔多
我諗佢地應該默認左用ibank果陣自己先再升返分
用到就返屋企拆野跌返rank

教啦

我都係諗住課十八件羊皮 黎搶第一

Dl得好慢

揾埋公會d人出海開知識釣魚

我又唔係想賺大錢 追求最好裝備

ibank又可以加大財富去追求更多

反正生活又好 戰鬥又好 都係錢搵錢

有錢冇定使 抽獎所抽唔到

絕望 我頭先睇包一包啲片見到魔女有啲技能特化 你有無用到

有 但我揀錯左

把劍13上14 疊左38層都未上到

我想問我56之前洗技能會唔會洗左啲學左嘅技能特化

唔會 因為佢計你1lv既技

哇屌 keep個失敗啊 留返上18再用

首先我要撐過呢個時期

點KEEP個失敗

開第二隻人衝

咪住 我一直以為
新人物去STACK FAIL 轉人物係會APPLY 到落 同一家門

你講乜, 轉人failstacking 係由頭再疊過

有冇人知The file is corrupted要點搞

話說

我琴晚2點鐘見到精神病院開聖堂波

拎到90日未?

試下開BDO個folder 刪走version.dat
再開多次個launcher俾佢patch返

唔該巴打 我禁完檢查文件之後冇事

屌呀，隻馬死咗返馬房都揾唔到

做乜撚

faked

唔知咩事 係咁重登 本身想練馬都練唔倒

from 上一個post :

#965阿里巴巴笑哈哈

轉送 55lv 馴獸ac
免費 希望有心人接女
有哂時裝 利貝 魔女

有冇人要認左佢 諗緊要唔要去睇中文名

巴打如果唔介意，我好有興趣要

你pm佢問啦, 上一個post俾我推爆左

阿里巴巴笑哈哈 巴打
我真心想拎來玩
可加我

你地啲黑石多數整定刷怪

有冇巴打交換報答的禮物郵件? 1-5一次過換曬

自己打

用左30粒武器改良仲係冇金
琴晚20 stacks衝+2魚人衫 衝左5件 5件都爆

原來報答郵件有用架
del灑

我生出黎嘅5代公馬有23LV有9個技能算多定小?

你可以課金買

交換感謝的禮物4 有無人換

多又點少又點 有三衝技就夠

我最想知速度上差幾多 定係睇運？
姐係個速度數值係咪固定
因為聽人講又話8代可以好似火箭咁快

瞬間加速 同 衝刺 已有 未有衝撞

我得瞬間加速咋

好易洗

不過我無買過商城野洗 剩係用左之前送個個就洗左衝刺 瞬間加速係本身有

係咪姐係呢個

人地係感謝的
你個個？

有冇巴打換

屎單啦 換唔換?

垃圾電腦想試玩下, 有無巴打有7天序號

847F-9258-5C63

多謝巴打 希望入到坑

你地公會幾耐打一次公會王
等左成個星期先打左1次
公會資金仲有成2千萬

新手留名 今日開始玩

一兩日一次
不過仲係刷唔到藍武

13567

伐木型公會表示一星期一次仲擔心夠唔夠抽

每日3隻王 個會長已經執左3把藍武

日日都開
其實儲咁多錢做乜
啲錢以我記得,一係宣戰一係接任
2000幾萬不如開多幾張王好過啦...
一個禮拜一次...幾時先出到利貝?

切巴係唔係度

報答郵件1234都未換
有冇巴打都係4張未換？

有無公會收新手 GAME名:羽水

add creep

我想問有冇染料攻略 窮玩家諗住染左個NPC裝就算

個會長一定係癲嘅 仲成日殺人

終於Bid到利貝 好感動

居然係bid

未換
同問，哥布林族長書一個人打係唔係死緊( 未打過又無朋友)

係分流搵人/入公會啦嘛

47了 有無公會入 最好多人傾下計

交換報答的禮物5

台仔真係開始痴線

"假日能手動 就別掛馬"

但係佢20LV 走去生仔

都唔知係咩道理黎

仲收唔收人

呢位"巴打"勸你講野前諗清楚先講
搞串晒盞大家無引

TG 咪之前有個話新手TG GP果個?

最後件事點？

蚊型公會 <切勿跟車太貼>(起步階段) 主要PVE,生活,9UP
招收高質毒撚,毒絲,禁止MK,厹
由於宜家係小型公會 ,未打到公會王住,所以都係做住公會任先
如果要入會就係game入面密一密 肥婆差D成為班花 家門名 肥婆狙擊手
會長收到密語就會盡快踢你入會嫁啦

而家51lv請問咁多位巴打換邊套裝好

利申：用緊尤利亞+10 杰雷斯+5

grunil liverto

成件事係點?
呢D野大家就大家je

有咩角色岩手殘唔識連技玩,姐係易上手,pve都唔錯
,pvp可能唔岩我,因為手殘,連技廢

法師

本人玩緊法師每次都係退後放技退後放技

屌 又出4代母 做乜9

我依家有5隻母馬 4隻4代 1隻5代
1隻4代公馬

后宮

話說佢送果隻5公你地用冇拎去交配
死左13次

可能知你需求大喔

生左兩次啦

有無經常打公會王既公會收人?

我岩岩2代公28級 加 2代母30級 出左4代公馬 係咪好差。是咪應該要交換多次？

肉脾
底底

2代出4代仲想點?

2代出4代係基本

我公會

晚晚開打

咁都忍到唔開紅殺佢 你真係屎都食得喎

等我係1:1同GM講仆場先

開隻3代公俾佢...等佢贏莊家一百蚊

通常俾人搶spot我冇所謂, 除非佢聲都唔出就開我拖

蚊型公會 <切勿跟車太貼>(起步階段) 主要PVE,生活,9UP
招收高質毒撚,毒絲,禁止MK,厹
由於宜家係小型公會 ,未打到公會王住,所以都係做住公會任先(通常夜晚)
如果要入會就係game入面密一密 肥婆差D成為班花 家門名 肥婆狙擊手
會長收到密語就會盡快踢你入會嫁啦

有無得係突破過既裝備拎返小小黑石

巴打幫手填填張list?

而家d人唔識睇字

OK

啲人好惡 見你冇公會就開紅搶怪順便殺埋你
我都係想解個任姐屌

Tumblr updated 賺錢 - 卡瑪樹(kamasylven) ，知識及據點等級對掉落率的影響

連登公會list 各公會幹部幫手填

1. 連登
聯絡人：
[會長] 管理人員（開玩笑並不是別封我）
[副會] 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人：
常駐分流：

3.精神病院
聯絡人：凝煙
常駐分流：沒有
類型 ： Mk style,生活型公會,鬼仔性格,精神病,真·偽毒

4.鳳凰會
聯絡人：
常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：
[人事/外宣] 職安真漢子
[會長/內事] 紫縭琉嫣
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： 失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord: 好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8. 戰略組
聯絡人：
遊戲ID: 什麼樣子的道理啊
Discord: Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞
常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏
常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

11. 七原罪
聯絡人：柯南
常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP，PVE，生活，休閒，吹水
備注：設有RC 夜貓一族

12. LIHKG
聯絡人：連尼住
常駐分流：
類型：會長開任自肥型

13. 再次感動世界
聯絡人： Creep
常駐分流：巴雷1
類型：悠閒，PVE，公會王

14. 力威健身學院
聯絡人：秋田稻庭烏冬
常駐分流：卡爾佩恩1
活躍時間：每日夜晚至深夜及週末
類型：休閑型，做公會任打公會boss
備注：夜鬼型健身公會，有telegram 有Discord 入左再加你

15. 切勿跟車太貼
聯絡人：肥婆差D成為班花,瑪拉布
常駐分流：唔定(有公會任就集合)
活躍時間：每日下午至夜晚
類型：主要PVE,生活,9UP,休閑(遲啲多人會開公會boss)
備注：啱啱起步,語音果啲會遲少少搞

無公會仲好
佢一定要開紅先殺到你
復活痴住佢狂搶佢怪,要殺俾佢殺飽佢
到佢無傾向就迫住走

呢隻game做solo player有無得諗

我大約幾lv去爾堤落巴？
定刷哂成套魔女先去？Thanks

updated : AFK賺錢 (1) - 投資銀行

只係講左非課

karma bomber

幾時都得, 去果邊可以買整wagon ge workshop
整license 去賣 300萬/ea

浠子咁把炮 威喎 邊個工會阿浠子 得閒既話我黎關照下你

好 唔該你呀 不過來回好煩

搞咩呀 係咁出現已解除連接伺服器

好似又有個新公會

2代30+30-》3代
3代30+30-》4代
你話你算唔算差

岩岩上50 第一次開紅殺左人 手都震
btw隻game比人殺會唔會趺野

有冇公會收人

負karma俾人殺, 裝備有機會downgraded

俾人殺係扣exp

新手一問如果我想我先賺錢拓荒 玩魔女 女巫 定係女武神好？

witch

岩岩自己solo左個古代遺跡碎片召喚書 見隔離啲人又唔係開左黎打企哂係度好撚不安

狂戰真係好爽 solo哂啲50lv召喚王

求六代馬

女巫真係弱撚智

屌你老母衝飾品真係要拎個平安鐘

其實打d召喚王solo定組隊著數d?

組隊應該打快啲姐🤔 寧願射落海都唔益台狗

不過好多時候同公會組打一打碎片王果時
見到有人1個人打都會係到笑佢毒撚冇朋友

我應該就係比你笑果個

點解咁少人放戰士既王武 得百幾件
其他職都已經500幾600件

組隊可以有埋隊友召嘅掉落 你唔貪咪solo囉

你呢個問題問得真係好
公會日常

新手捉馬，玩開馬既正副會長一齊搖旗吶喊助威護送

最後冇晒繩衰左

會長訓啦好嗎
仲有你唔記得交公會任

咁辛苦刷到兩條劍鬥士秀茲項鍊 一合爆左

有副會架嘛

尋晚掛釣魚 比人車左出公海

想請教巴打們一個弱智問題

我岩岩見到2隻野生馬 諗住去捉

拋完繩掟中左 係咪出左條BAR就要狂啪space bar?

連續幾次啪左一秒就fail左

最後有幾個人走黎捉走埋

扔繩命中後只需要space bar 一次，光點要係個范圍內先得， 成功後就左手禁w 右手禁space, 如果佢抬前腳呢個時候先狂禁space 令光點留係條bar 既右手面，要hold 10秒

要隻馬抬腳先按Space

埋左身可以喂佢食屎

有D仆街馬喂左幾十舊屎都掉返我落黎

召喚boss solo既話裝備要去到咩程度
釣魚合咗張野出嚟諗住拎去買點知交易唔到，仲要見到有時限
但我依家先40級日日釣魚乜裝都未搞，想知夠唔夠時間升上去整埋裝用咗佢

最好組隊打啦

每人出一張可以打多4次

我on99走去課金買時裝換錢 未升50成身+15 隻野打我唔多扣血 仲要我狂戰 回血唔難

望住隻馬，雙腿抬高後就啪啪啪啪
條bar出現係早過馬抬腳，唔好睇條bar嚟判斷幾時啪
隻馬腳都未抬未準備好太早啪一定衰

捉馬拋繩後
見到隻馬前腳拾起,就不斷按Space
鬥完一次繼續行
捉馬建議點都要鬥3-4次
再行埋去比5粒以上黑糖食
咁樣好難會失敗
如果就快行到隻馬到都未鬥到3-4次
我會停係到等佢 如果失敗左比人捉左仲撚慘
寧願哂小小時間黎提高成功率.
我係咁捉.唔知其他人點

試過俾人殺馬

裝備紫裝4件 武器尤利亞
40級好快上到50
後面啲任開始要你不斷打怪
一上到50即用

咁無計
條友藍名既話可以開紅殺佢
綠名就只可以睇住佢殺馬

有冇話最少幾多lv先好入

升埋隻3代 30lv同一代扑野搏生4代/5代母

零距離扔繩 直接四粒糖 上馬

肯定係一代公

二代女都成功wor

見上面講捉馬
搭單問
餵野生馬蘿蔔有無用

喂唔到 好似係

指定要黑糖

琴日巴雷1卡城西門出圍住南部蕎麥農場
所有掛馬都比人打哂落馬 有啲仲殺埋馬

係頻到見到有公會招人講明係玩開紅殺人殺馬殺掛魚，好撚不安

我都見到 不安 仲要唔講係咩會 詳細PM

殺人公會

反社會人格

鳳x會

祝好運

餵到 同佢補血

仆街了 係巴2 熱門掛馬點掛緊馬

見到自己掛馬附近有我個小型農莊真係好開心

啲牛係度唔唔聲好得意

咁嘅情況我係今朝8點見到 之後我再掛返唔知會唔會有無聊人又黎料
比我升埋果2個LV 上30啦屌

佢地講野馬 未馴服果啲喎

紫裝4件同尤利亞係咪至加15？

係咁打錯字

係 直接到你有王裝

昨日開始玩

玩到好攰。。
3日上到50 再用4日上52

有無玩女武神既同好 ?

慢慢玩都唔遲喎 急唔黎
慢慢享受

新手問
尤利亞長弓 成25萬
比起2萬蚊既 極度斯皮得長弓
有咩好?我見極度斯皮得更高攻

兩個洞 + 有得改良 + 有得賣返出去 + 爆左易維修

極度好似上唔到+8

問多樣，馴獸係咪要堆迴避同攻速？

深夜朝早時間冇人淨怪真係好爽
可惜社畜唔會享受到呢段時間

暫時黎講綠裝淨係考慮尤利亞
再上就係利貝
其他唔好諗

等其他巴答

係未強化既情況下係極度斯皮得勁
但當你有黑石既話..尤利亞就勁過佢

係. 除左把武器
果4件裝都可以話係呢個版本既最終裝備
王武難打
所以多數人係王武打到前都係尤利亞

我諗想食第一沉水有王武 利貝係基本野

想問下改良左嘅武器防會唔會難升過未改良
感覺好似好難升+15

利申岩岩打左半個星期公會BOSS

點解唔升左先改良。。

我想問係唔係唔會有好似利貝爾魔女副武加可?

魔女好易死

飛花是我開的 各位好戰巴打高抬貴手

係

想問我加工3000塊材料（皮）
掛係到去訓陣
起身睇返只係加工左3xx幾個就停左
係咩原因#

題外話 負重行路+自動路線跑馬又係去到唔知咩時間又停

點解既 點解既 點解既

但係學完包一包個連技方法好似生存力高左小小...

背包有無包 負重有無爆

我負重行路都會自己停
但掛馬就無事

有可能掛行路果時自動斷線重登
琴日我想掛緊果下就係咁 谷鬼氣去釣魚算鳩數

有無最小化至工作列 我之前開住隻game黎掛
成日都會停 最小化左好似無事

狂戰去戰場點玩 成日無啦啦死左

掛馬係唔可以收細GAME

掛負重我就真係唔知

香港有個公會叫 紅人派對
佢招人到話 專收on9同白目
專係野外殺人
On9 廢撚到要開個公會打街人
垃撚圾

我得 我幾晚都係咁掛

掛乜鳩都可以
掛負重掛馬最小化冇得加速升慢d囉

打公會boss 唔敢行去近戰

遲啲可能比人殺到全公會坐監

多啲用招回血技 開盾
唔貪刀 都唔易死啊 魔女識回血回魔

背包有位 夠重量放 但都自動停

全部都最小化左

我自己試掛負重 馬 加工 最小化後1mins 睇返 係work 最小化應該冇影響 除非2分鐘....

利具係咪冇得改？
利具+15 勁 定 改左既尤利+15 勁？

係開左沙漠先有坐監?
暫時都未見到佢地一條友..
有無人知佢地長駐咩ser?

我地係咪出名d

我都唔知 但可能未有？
未聽人講過坐監
我女武神 未開過紅 都未比人打死過

早一日我加熱又係差唔多情況
掛到一半停左
之前都無事
我估係因為六日人多 某d ip出事 自己斷再自己連番 個動作就cancel左
我加熱會停 掛馬又撞牆 局我熄game再開 跟住就無事

認真post冇人睇
打咁大篇都唔知為乜

我一路有追，巴打打既野易明好睇

新仔問多句 kzarka是什麼

你地

world boss武器, 台版仲未出
不過目前黎講主武最勁果把黎

有時啲新手直接上黎問
無爬文

kzarka應該係之後出既黃色武器
我地台服應該未出

THX 咁多位巴打

人生於世上 有幾個知己

紅人派對班垃圾前幾個係骨場吹人圍我，比我追殺到成團轉ser，垃圾曬9人時間

我有囉

我都仲未見過高世代馬 仲係1同2 基本上繩完之後 行埋去餵3粒就搞掂

哎呀 跌左肥皂呀

因咩要吹雞圍你?

有冇巴打可以教下點玩馴獸師 成日都唔識連技同埋唔識同隻狼配合

攻速一定要
迴避唔知台版有冇跟日韓服 之前日韓服有nerf過迴避 所以可以唔洗專登堆

骨場大場比我一個人控哂時間佢地屎都冇得食呱

好似係堆高爆擊同攻速

但你一個打人地全團?
係咪佢地見到精神病院啲人就打..
精神病院pvp公會?

切巴

台伏好似無人用TREE SPIRIT BELT 咁
個個都用劍士修茲腰帶

冇錯 我遊走成個地圖追擊 因為有條友紫左名
所以其他人唔開紅幫佢唔得

仲有個垃圾阿庫西斯教團公會

又打左幾粒鐘
真係沙漠開送哂佢地入監獄

好撚勁

認住紅人派對同阿庫西斯
千里追殺

巴打會唔會開班授徒

戰神

我都係打紅戰練

我返去先講

仲有呢你話

標示係 白圈定紅圈

因為我都未譯到 ORGE RING係邊度打

啊 追返個ORGE RING POST

原來係單眼

我前日公會唔知邊個又話唔會有戒指跌 所以而家無人打單眼

有冇50lv 左右魔女些講下自己幾攻幾防

琴晚玩弄關頭 會長直播好柒
俾5個大公會宣戰，衰口賤

邊個公會？

+9尤利亞 副手+0
全身+7防具 2葛利裝 + 2荷貝利
7X攻 8X防
避動技能有修滿
1200血

如果單純係撐AP
我諗一條樹腰夠你買+2 劍鬥腰, 所以性價比黎講, 劍鬥會好過樹腰

雖然係話樹腰可以當做end-game gear
但係你都可以用劍鬥士做alternative, 想換果陣再拎去賣

係咪隻馬自動路徑果陣唔識衝?

人手禁SHIFT又識衝

咁掛馬咪行勁慢?

利申:新手

岩岩去左ASK你啲野 你睇下答唔答到

所以咪要用NUM LOCK

陣間先答你
我執緊屋

有條片SET 右鍵就係NUM. SHIFT係NUM0

實際成個禁制流程係點?

有冇養馬專家 我有隻4代公 同1隻1代母 。交唔交配好 定係 同2代公交配好

唔好哂4代
4代（4）30lv(6) 有成十階
可以博5/6代
1代最高都係7階

你所謂既十階係咩意思 新手唔明

女巫時裝靚到仆街
屌我隻55lv魔女有利貝魯杜升到+15都不玩了
130攻都廢到嘔

重玩靚靚法師好過

沃尼羅

SET ROUTE

改 NUM0 NUM.

按T開始行

按NUM0 NUM.開始跑

熄NUM LOCK

睇3個圈有無卡位

無就 咁唔放係度唔好收細

我5代 都配1代啦

睇你肯唔肯搏同肯唔肯接受結果姐
5+1
1ST = 5公
2ND = 4女

唉魔女真係...

魔女都幾大波啊

魔女似中女

屌你老母

我fd魔女pvp 一套可以接160防狂戰8成血喎

乜野中女，女人味嚟架

今日掛魚斷線
我d魚啊

唔斷車你出公海

求入和平公會一齊打公會boss

鳳凰會

蒸汽魔女火車頭

點先可以有母馬 我成日都淨係見到同捉到公馬 想升都冇機會

tumblr update : Q&A 食人怪物據點準備

捉同生

岩岩升到上50 啲防具+7 連續8粒都上唔到+8

其實有無諗過你用左畢生運氣咁滯
一係真係台服on99 d機率亂咁黎
4+4 30一隻5都無

非洲人就認命突強

反正唔係無可能出 why not try try

試過中招但唔知點解會去左架noc船

我唔知點睇返問左既野答左係邊

有冇魔女pvp教學？

屌你老母on左幾十次都on唔到 keep住斷鳩我線 想打下機姐

我直接開新post ,搵唔到就search Q&A

Q&A 寶物掉落的上限 - update

要聯絡返官方

確提高了紅藍珊瑚飾品的掉落（1-3/8hrs -> 3-4/8hrs)。
依句唔係太明

Tab>V>逃出

渣ga

你去pirate island 練果陣會打到 red coral / blue coral earrings/ rings,
我未整知識果陣大約每8個鐘出1-3個耳環, 而家全S 每8個鐘出3-4個

而家紅耳環好撚貴
當初百幾萬, 家下千幾萬
仲貴過witch's earrings

台服已經有人+3食人戒 好似2月14日既事
運氣既野

求加

ID:ManWest

玩到50LV,只係日日鳩掛釣魚...好似冇咩目標咁...

其實都好想嘔下
見D人每晚打幾多隻劍鬥士腰帶
自己係講緊幾多日刷1隻耳環

聽講條友好似用外掛

btw
點解拍賣所抽成咁高
你地點頂得順

見到樓上巴打篇介紹鬼佬衝+3都燒左幾十億
台服果個真係太誇張
而家唔好話+2,+1都無幾多人有

求獸娘教學

cron's stone
不過未出conc. stone 就衝

+3 我都有, 不過都係趁活動搞先抵玩
冇活動同玩命一樣

個活動係點?
見講到可量產咁
係點既形式得到?

有冇休閒型公會收人
日日鳩掛釣魚
唔多出聲

登入送
前後送左兩次呢個
有一次送 抽ogre,tungrade earring, laytenn
市場交易多左5000幾到
不過都係俾人掃曬

冇人叫你瘋狂刷飾物
我覺得夠你到Top果堆公會ge req.就夠做啦
其他等活動一出就會量產
witch 最低hit 過490萬

好詳細 好正 我愛死你

入連尼住個公會

我自己得135攻遊俠打人R哂J都唔知點算好
唔刷飾品真係冇哂方向

我得118

1日得2粒鐘左右時間刷
尋日終於跌多條項鍊俾我點知合爆左

明明請勞工用既能量多我女友幾倍都有
但係我就一隻匠人都無佢就啱啱抽到第3隻匠人哥布靈

早排見人招生 AP/DP 要過300, 呢個應該係top guild ge req.黎
你可以參下考上圖黎撐AP, 不過accuracy就低左D囉

而家未有王鞋同埋迴裝唔多普遍還好吧

呢D好快出je, 換裝唔緊要
最煩係換飾品

小型公會 <切勿跟車太貼>(起步階段) 主要PVE,生活,9UP
招收高質毒撚,毒絲,禁止MK,厹
由於宜家係小型公會 ,未打到公會王住,所以都係做住公會任先(通常夜晚)
如果要入會就係game入面密一密 肥婆差D成為班花 家門名 肥婆狙擊手
會長收到密語就會盡快踢你入會嫁啦
ps:45lv以上

連巴幾時得閒招人 ?

諗緊另一個方向就係打兵營升58賺錢買飾品合
但驚食人怪物介仲難出左升到58

想問升左釣魚專家換唔換竿好

都得, sausans 都幾好搵
搵到出活動再合 我都係咁做
只係早買早享受 遲買平幾舊

+10巴竿+brand = win

我覺得冇半年佢都唔會出依D活動減小遊戲壽命

難講
最驚D人冇飾品衝冇野做然後quit game

係佢料理副產品處理手法我諗我睇到應該唔會

想入坑, 買邊個Package好

想問下巴竿+0加刻印同+10加刻印係咪都會一樣效果？

USD10, 聽講試玩完可以再upgrade個package

+10 100耐, 快 25%

咁upgrade個package係比70USD就upgrade
定係upgrade都係要比番80USD

+70usd

快25 係指上釣定 拉竿？

但up 要2/3前
2/3後出既係另一package

力威健身學院誠意招收狂戰撐場
公會唔夠狂戰開拖唔夠揪
歡迎各路好戰狂戰加入
詳情去返個post第一頁

自動釣魚時間

已經長期0貢 點算

好慘

細公會 再次感動世界 招輕鬆休閒玩家
公會任自由參與 公會王就日日打
活動時間夜晚多
長註巴雷1
有性趣 密我 我叫Creep

點解我用num lock掛馬既時候一出桌面佢就自動停既 ？

Numlock原理都係shift 右鍵
只係慳返唔洗拎銀仔膠紙卡住個keyboard mouse

其實魔女好勁 只係太食技術
次次公會戰都輕鬆秒對面後排法師
面對魔女 班法師想走都走唔甩

明啦
但咁樣掛馬真係等燒cpu/display/motherboard

有無晚間活動公會 因為收工好夜 依加個公會10:30打公會王 次次都趕唔切打 52戰士 沖哂4世寵 沖緊裝 好多問題 因為開完白樹唔知邊到打裝

Yes 最好唔好用電腦打機添

小型生活公會HANSA招生 歡迎大家加入
入會條件: 夠50級 公會定居卡爾佩恩-3
公會冇RC冇Discord 滿足唔鐘意開MIC嘅人

HANSA 係中世紀德意志地區嘅商業同盟
故名思意 公會任務主要會接貿易任務
搵到錢又夠人就會開公會王打下刷下裝
由於唔打算擴充公會規模 所以人數有限
如果額滿 超過五日冇上線嘅巴絲會踢

公會非常彈性 公會任唔會強制做
不過梗係歡迎大家一齊幫幫手啦
但你唔做我都會單機慢慢做完佢嘅
只係希望公會王大家會出席 怕唔夠打

最後喇 想入會點入?歡迎PM我

好開心出到利貝

聽日開始 唔出食人怪戒指唔訓教,去艾1見證我

較到畫質最低嘅優化模式囉

而家釣既魚無得直接扔地下
話沒有空的欄位？

打機仲辛苦過番工

追進度好辛苦

啱呀

追咩春你地都仲話見追到
我日日刷魔女耳0進度

講起進度

公會有個朋友仔前幾日開女武神 而家50

我玩左25日而家先51

打打下耳環變打交

識升其實好快

隻game第一日出個晚已經有人50

星期六開左隻狂戰而家41 就咁解主線就ok

Btw 狂戰個打擊感好爽

但係個人認為玩玩下就會好悶

鳳凰會琴晚先打完交

鳳凰會係追求和平公會黎
手法係以殺止殺

巴打不如講下
我連佢有咩cc 都冇咩信心 shift f 元氣彈 好似得兩招？

升到56一件飾品都唔出俾我

下E個痛苦的標誌 係STUN
內疚同內疚爆發 會有擊倒
黑暗的浪潮有降魔防同擊退
SHIFT F 黑暗的噴射係擊倒

練多隻容乜易
知識共通
主線慳返唔少時間
係叫你打數量/任務物品先煩

內疚個兩招好似係自動？ 點出

SHIFT 左 沖前攻擊都會出
我覺得連烏鴉之沖擊都會觸發到內疚

BTW 我橫夜長斬跟左包一包個技能突化

原來要沖前
我依加用黎用去都係 下 +左click +右click 招黑暗火焰

基本上和平公會黎 個個好nice

有冇會收人 pve

無睇包一包 佢魔女特化邊3招？

因為係基本黎

聽講去到覺醒 魔女就真係可以 唔同玩法

因為未覺醒前 你用黑暗的浪潮會覺得好痛苦 打野又覺得唔爽
但係黑暗的能量 系列都幾神奇
黑暗的能量強化版會降敵人防
黑暗的影子 (A / D + 右鍵) 會轉身一下轉身後 最強係+ 30秒CRITICAL
黑暗的浪潮 威力算大嘅直線型AOE

黑暗的浪潮其實幾勁 唔知覺醒有無技能配合就變左中距離

依加廢事煩 近戰黑暗火焰 近黑暗浪潮 兩招打怪打天下 btw 黑暗浪潮唔係好痛咩范圍又大 不過打人好似冇左擊退？

我50洗左招浪潮跟返包一包個點法

鐮刀嘅強烈之旋擊真係好正

我女法都係跟包一包點

邊個黎 google 左搵唔到

鳳凰會雖然個個平時潛水，打公會王先至個個講野
不過一有兄弟俾人蝦吹一吹雞，全部即到

Youtube channel 黎，你打黑色沙漠search 就會揾到

我棄左魔女但可以討論下
我平時係sf+右 飛埋去 下+左抓幾下
左+右禁實爆兩下火 再抓多幾下 應該都死晒
唔死就飛後 放黑浪/元氣彈回魔

正常背後無怪 我都唔會點扣血

希望大家都盡量記住啲屬於lihkg既公會名
見到可以打個招呼 有咩搶怪好好傾下
唔好打自己友
因為發現而家啲台狗愈黎愈惡
遲啲出埋啲據點戰 希望唔會比人恰到上心口

巴打填下張list

平時熄開其他人名...
Btw 成日見到七原罪既人

我屌你老母臭閪你洗唔洗咁撚串呀
電腦廢得罪你？

之前刷頭盔族 撞到兩個攻略組
打句hi 佢地邀埋我入隊一齊打

連登仔

除左見過力威招人之外 未見過連登公會

因為啲分流都幾分散

合併仲好

呃我唔到

當人係怪打就ok
心態決定境界

公會上限得100個

好過分

我淨係記得你呢個問題問得真係好同七原罪都係梅2

想入攻略組係咪一定要加discord
56廢j游俠

點揮旗

Enter 右面s 掣 碌落去就有 不過要入左公會先

香港唔團結就比台狗玩晒

邊個公會仲收人?密左幾個都冇回

有無資深女法師?
升到55lv想整理下D技能點法同技能特效化先再升56

玩開生活 打怪個度好大競爭？

今晚

返工出門唔記得開teamviewer

用google remote

求指教

有啲大公會台狗 一行近佢已經開紅

唔係喎 你本身電腦未set應該整唔倒

算撚數喇一日半日

今晚密你

細公會夠錢日日打公會王咩

有用過 仲lag過teamviewer

禁少幾個制一日無千幾萬呀

有錢你都抽唔到架啦

馬爻口吾至刂

不過上星期好叻仔 夜晚十點幾搶到利貝 前幾日5點幾搶左隻貓

遊俠特化邊幾招好
依家突左E 同迴射

自己人呀會長

爆風 超風 風意/開路？

15層爆左四條劍鬥腰，究竟有幾成機會成功

可以點填

巴打你宜家係咩公會？

巴打 我地有個規矩 邊個中藍武就負責第二日既公會王任
如果個個都無 就我負責 我日日都刷怪 百幾萬 濕濕碎

Okay

細工會不提也擺

其實開局要點玩
我依家只係見任就做, 貿易啊, 親密度個D野點搞完全唔知道

熟下個遊戲系統

突然諗到
日日刷東部就算唔跌飾品都打返1-2m
咁每10日左右都夠錢搶返隻

公會名 聯絡人 常駐分流 類型

其實係唔係無人玩女武神GE

女乳神玩生活用

好多人跟風 流失得好快

好呀 等走多d人我可以係咁捉馬

真正既遊戲依家先開始

有無ching係game賣隻6代馬我 我無撚曬母馬啦

仲係非常擁擠呀屌

有少過咩 仲係超多人

就算有巴打擺上去 你搶撚到先算

何謂玩生活用 唔係好清楚sosad]

我又share下啦
通常打交我會遠距離 shift+e 同埋放stun開場先
跟住見到有落單脆皮就 shift+Lclick > w+Rclick > s+Lclick, 打左2-3下就補Rclick出埋招技> shift +f 再Lclick 炸多下
跟住 s+shift+L+R 秒放&回血, 如果上面按得快, shift+L應該回好,跟住再repeat combo

至於Q我會*30先開 有加攻&回魔
至於黑暗浪潮我個人好少會係pvp用，打怪先用，因為要企定定，機動低左

如果見到人群想衝入去嘅可以 shift+a/d+space 秒放吸血,但咁做應該死硬

對我黎講鳳凰會係黑

對我黎講鳳凰會係黑沙已經係一個傳說
超型超勁

我玩 我專玩啲無人玩既職

我諗巴打意思係...
女武神無人玩

百幾萬好少姐
反而有好多大公會一星期打一次
幾時先有藍武

如果鐘意打怪 其實咩生活都可以唔做
淨係打怪賺錢都無問題

呢隻game最好就係唔會絕殺一種類型既玩家

夾個時間

刷左成兩個星期樹腰，都仲係冇
白樹+S知識+7Lv據點
我係咪中左bug

係咪應該果斷去刷狼人

一齊努力, 我依家21LV

聽講打怪賺錢就算歐洲人到後期都係輸生活玩家
何況me非洲

頭50跟小黑做任就升好快

冇用 好撚多外掛馬

你覺得你搶到?

諗起村女 -30幸運

馬都要外掛

8級據點 幸運5階 再加白樹 耳環多都拎去賣 再去買其他劍鍊 介...
依家準備草定10隻去突破

所以最好就兩邊都做下
不過我覺得打開怪 應該有技術過生活玩家？

真係唔出奇 大陸台狗有咩做唔出

好撚失望

求晚間活動公會 刷埋裝就惡過狗開紅見人就殺

想打公會王

放左上去你都搶唔到啦

上面有啲公會會打公會王
有興趣就密啲會長

要釣魚個種公會任真係好煩

試過一百條彈塗魚未

而家試過60條青魚，60條鯖魚（青花魚），10條霞魚（要海鷗點）
釣稀有魚最煩

我高你2級據點點解唔出既？
你幾多lv係邊打多？

我都試過無出幾粒鐘但又試過1個鐘連出...
一切都係機率問題 我諗再高級據點都係睇彩數..
我55級 見到有怪就打 因為經驗都唔多 所以有怪博佢出

53 女武神here
成個公會唔多過3 個人玩
明明pve好勁

我係4日冇出過...每日打6粒鐘

只係想知道下
有冇人已經返去韓日美服玩

有無人可以整條台服閹割list

其實本身玩其他服既就唔好返黎玩台服啦
咁多OLG攪台服都出哂名會變特別版
返黎玩又要嘈係特別版
又想憑外服經驗賺優越感,又接受唔到同外服唔同既地方

我可以點幫你

玩開美服諗住低ping姐
所以番左去玩

女武神配咩裝好 剛50

51女武揮手
幾鐘意 又唔洗帶水

港台人要低PING得台,日,韓可以揀
韓唔駛諗,俾人捉到非韓人就88
日本VPN登入就攪掂應該係最好

真
你老未試過閒日晨早捉馬農怪真係不得了
而家夜晚紅日都好懶得去捉馬農怪

全紫裝pve爽

喺巴哈睇啲post
見到差唔多個個職都有啲片/文
好詳細講啲覺醒 配點
有晒片好詳盡
一禁入女武神區乜都無

想知有無女武神同好
搵到啲好值得參考既資料

英文睇唔明就去bdo database translate

Thanks 巴打

農具

打團戰完全冇用咩

放buff算唔算
仲有Q可以沖3 次 加埋F我覺得機動力唔係真係傳聞咁差 埋到後排身既話就s+q 配s+e再s+right click一套唔死就e一下再黎多次

唔知, 玩到56就冇再玩
不過講團戰, top tier ge公會都會叫你開zerker/ DK練到60再跟機

咁我支馬笛未可以報廢

佢個落槍好似係遠距aoe訓喎 打pvp有冇用？

其實我相信肯玩落去都可以勁既
唔岩打PVP咪打團戰囉

吸人果招OK, 不過好易避
吸羊就容易採集

女武神後期pvp,玩果個人D裝仲要係較平民

其實而家覺醒之類好多野又未開,好難下到定論強弱
鍾意邊隻角至少操控技術練到熟練先再講

top tier果堆不嬲都係hardcore player黎架啦

最新覺醒武器

仲有冇公會收人

話說隱藏id既pvp裝係咪得呢件草衣 其他服仲有冇？

黎我鳳凰會
係game到add我 二十八座
開紅殺人當食飯

如好戰份子 可考慮鳳凰會

同埋稻草人衫, 減低沙漠debuff機會 (好似係)

呢個痴線佬好勁
有FOLLOW佢 成日一挑幾

267AP 283DP

唔知點解更新唔到

246/248/288
韓服黎講還好

成日都唔夠重同無位執野
其實係唔係好多都係垃圾唔執都OK GE

差唔多全tet 未計飾物,
不過一直收唔到boss armors 同埋nouver
唔係我都有咁高

好多垃圾都係主要收入

隻馬又只可以放3樣野
個身GE格數同負重又唔多

睇你Grind邊到啦
平時隻馬就爆重量咁放

3代馬30+3代馬30變左4代馬女
見到即刻屌左一聲

upgrade仲要係女, 屌乜

買馬車會唔會可以裝多D野

未玩過 想休閒玩得唔得 定係淨係hardcore咁先好玩

加左你好友
不如你直接加我
Id: wchapk

我諗住無6代 都有5代馬女j下
點知希望越大失望越大

hardcore 果D好多都係玩pvp
我呢家都係hea玩緊, 等活動接濟

能量同貢獻 係咪因自己需求就ok?
我淨係解每日 其他無聊先解下
目前得90/85

5C30+5M30=M6E
5C30+5M30=F5C
5C30+5C30=F5F
5C30+5C30=F5A
5C30+5C30=M5N

公馬辛苦哂
最後個隻都唔錯

BTW隻公馬死過7次

能量越高越好
貢獻去到250都夠用, 再上都唔差

原來銀刺繡服好難衝

用過重置未？未用過用左既話分分鐘多1,2 隻6代啦

垃圾icable連左成晚都連唔到

一公兩母用左啦 可能隻公死得多

主武+15 副武 +10 打唔贏獨眼巨人
我睇唔透

打贏既定義係唔血水打死佢

一炮只係扣咁少
即刻offline

今日正式練下魔女
真係幾勁
參考左包一包既玩法
再加入個人風格

btw 前排刷怪要帶幾十枝水 依家咩都唔洗

Log in lag左下俾隻水怪整撚爆左隻船

5F 30LV + 4H 30LV

兩個51lv 生活型玩家求公會 常上

屌 巴打我都係

RC都上唔到

用左右MOSUE果招一路吸血唔得咩? 我打到

屌 250無2個月都去唔到 1日先升2-3點

Btw 如果有人想接手54戰士ac 可以平放 買左80usb包 留tg

其實睇你
我見過人地個stat. 同你差唔多但係lvl.仲高過我
我諗grind怪 唔會玩到burn out, 咁呢D真係可以唔駛升
不過你之後再升都冇所謂, 呢D只係影響你Baseline income最多
但係目前黎講income 主要係grind怪
你試下connect曬所有城市ge node去練貿易
之後貿易會最好搵, e.g.

左右唔係龜波氣功咩

係呀 招技會吸血

我想問下貿易路線要點連GE

CP投資node

Pvp 連遊俠都唔夠打

咁D貿易商人個管理探險據點有咩用GE

請關懷身邊玩魔女既朋友

想入"LIHKG公會"既可以 in game PM 自己變革 (Katoptron)
LIHKG公會常用使服器為 卡瑪希爾比亞-3

使服器

想問 3代加3代 配 定 4代公加3代母 好。

廢柴女巫留名

古代金剛水晶係比咩職用？女巫用ok?

呢幾日深夜成日斷線
掛釣魚又斷左

加左你 我家門掠字頭

你0貢係正常

貿易點升好

買多賣多就得 好似係

阻止一切戰爭嘅戰爭

以式力解決紛爭

停手呀 (砰)

奶武神

跌咗隻魔女耳
其實唔係有錢人係咪都冇乜用

遲早有用

再嚟
有冇pve 會收人

魔女勁到癲

有意入公會

有意入公會
家門 方文健
ID 柒撚慒慒食甜筒

專殺台狗同昆台狗小惡魔卷
尋日比個台公會踢左 晏就夠24小時

諗住升上50係咪要買件草裝著？
唔打得都睇得，至少可以嚇下人

今晚密Creep
每晚1130都打公會王

公會d巴打極友善

42LV收唔收，努力中

鳳凰會都有俾人講

合6代 4+4 定 5+4好？ 全部30 lv

炫耀用

5公4母>4公4母>4公5母

kk

新人入公會即跌利貝爾

當台仔狗咁撚

我就是例子

佢地燥底果時 我地係dc到笑到kaka聲

黎我地鳳凰會o岩哂 難得人才

今晚add你

啲人會用4+4 搏

因為話想慳返個 5 喎

火球鼠進化

利伸準備用

30 T5N 公
30 T4G 母
去生

EU 計算網就出
T4母 6.45%
T5公 19.35%
T5母 22.58%
T6公 19.35%
T6母 22.58%

賭運嘅野真係好拿緊張

原來就係你
我打左咁多隻 乜都無

幾多lv都收
悠閒公會 志在一班人吹下水
打下王
今晚密Creep

火球鼠武裝進化
利貝火球鼠

有禮物5 我地再換

紅色戰場個排名點計架，啲人一場拎成二千分？

琴晚仲有位公會巴打
出左暗影戒同魔女耳
好葡萄

2000幾分有無可能
見過最高都300幾

最高試過26x 比成村人追

想問下切巴講既飾品活動係指咩?加掉落率?

rip

但係排行啲人真係有咁多分，累積上去？
咁咪打得愈多就排名愈高？
定係點計法

打死你可以拎一半分喎好似
一定老虎蟹都追你

有冇人可以講下 養馬11階 12階 哥d係咩黎。睇唔明

今晚同你換

好似係你殺左個人 會拎到佢目前一半既分數？
利申：垃圾淨係打過一次

應該係馴養LV?

其實財富排行係點計?

現金?
現金+倉d貨?
現金+倉d貨+身d裝?

尋日疊+3 d on9飾品過撚晒 今日又要出返嚟做農夫

btw 想問下頭版#2公會list係咪純連登會先加得

cash

咁成長又點計，淨係level?

有冇巴打玩獸娘？
想知依家獸娘嘅定位係乜
同其他職搶食人怪次次都唔夠輸出

起到貼6代馬會比某人屌

btw 恭喜曬

依個網建議都係睇下就算啦
台服個機率閹割左好多

不過最近2日身邊玩馬既朋友
之前生極都無，突然一齊生到6代
唔知係改高左機率定點

玩緊魔女想轉狂戰 有無人比d意見我

羽小
你咪出戒又出耳環個位巴打

我想問我放左D野上拍賣賣, 賣完D錢都點收
收到封信話賣左, 但係個倉又唔見有多到錢

但係明明魔女令你一日跌左闇影戒同魔女耳

要去返貿易個板NPC 底部有個管理你的登記 就有

唔係同倉庫NPC拎
我係海地爾係個倉庫NPC到放上去GE, 要係邊到拎

刺客feel
基本上打緊食人怪比人搶都會開紅
見狂戰就唯有走

Hit and run

LS跑步>5代馬

要去返海地爾嘅交易所NPC (係MINI MAP 左邊有得FIND NPC)

佢係跟你係咩城鎮登記 領取嘅錢就會入返去相對城鎮嘅倉

祝你好運 見你求左好幾日
不過6代唔係真係咁重要 當你好辛苦得到佢發覺唔係太廢又未係頂峰難免有d灰心 反而7/8代真係值得狂追 雖然而家aim緊6代馬王

都係個句技>馬

巴打有冇冷門馬點 想沖馴養但得好少馬

純衝馴養去馬市場買 幾萬蚊隻升到20可以賣返出去再買批1代1lv

當正練馬師咁做

係 我地同家好月圓啲人不和
佢地之前搞鳩我地打公會boss 又想車我地啲人出海 又打鳩我地收緊田嘅會員
而家積極進行反擊 可惜唔夠狂戰正面互打冇著數 所以打遊擊捉掛機契弟
各路巴打見到求下幫幫拖
Btw力威收狂戰
有興趣pm秋田稻庭烏冬
Or pm me telegram: @ksramen

羽小, 會長又開狂戰 搞到我都想開男巫算

有無釣魚達人可以講下浮漂嘅效果
釣大魚同釣稀有魚分析係點

我同另外幾個fd 想搵公會
希望係優閒養老幫 因為我地都要番工 而且有玩其他game
有冇會收人

咁狗無啦啦搞人？
係咪都係D台仔黎？

開頭要做啊伯

呢到好多悠閒公會
我地公會主要都係打下公會王做下任吹下水咁
如果好戰少少都仲有好多果連登公會選擇

香港人來

唔洗，有得較後生面

玩生活賺錢真係好慘
銀刺繡馬車呢D比人拉低個價都由佢 真係賺得多
我整其他野賺少少既 個市場多數無貨 D台狗都要SET低個價放比人
搞到宜家個價又低撚左

我愛力威
得我一個狂戰好撚慘

想問下有無輕鬆生活型公會

番工人士 得放假多d時間玩

所以想入d唔強制做公會任同主點生活技既公會

有幾個fd一齊玩

大把

其實而家整商團馬車仲搵唔搵到食

冇用

三百架擺係到 仲跌到190萬都無人買
你話呢

衝爆一對魔女耳環同劍鬥頸鍊

pm RheaMG 常駐巴3
岩晒你條件

其實只要賣得出仲係賺既
不過整船好過

到沙漠出有排你爆

點解唔整貴族車?
NA/EU出過幾次送船證活動, 馬車反而未見過

做咩無啦啦咁樣搞人
BTW如果見到會幫你地

賣,係指NPC定放馬市場？
升到去專家都唔清楚
btw維護完d馬多到仆街

終於俾我合到件貴族服啦

終於搵到同好
現實生活既壓力就發洩係台仔身上啦

但今晚入場睇馬 如果online都應該好晏

可以加左creep 先
長註巴1 日日開王

開王時間都係夜晚 2300打後 絕對可以配合休閒玩嘅朋友

巴1就奶 前公會巴2 通緝犯

詳請係我地係洞穴口到集合等打公會boss個陣突然我地有人比人殺 咁我地梗係還擊啦
打左一陣我地決定轉server打boss 咁樣打落去冇了期
跟住班人成班癲狗咁追住我地來咬
Tldr; 我都唔知佢地做咩無啦啦搞人

大家記住做戰場日任 回200能量仲有200貢獻值

如果想將熊貓升4代 太概要幾多隻
見今日最後一日賣熊貓
但係手頭上得兩隻1代熊貓
所以想問下巴打太概要買多幾多隻先夠升4代

熊貓有咩好

挑怪
拎黎坦公會王唔錯

我地依家咁多魔女，我都想轉

我仲係好期待魔女 所以我主力點都要玩魔女

有無人有寵物交配 有啲興趣想知 要點做

技能%會增加
同招特殊技能 引怪

我岩岩望左 我覺得好正添 要點先可以合做四代

用熊貓合 有錢仔玩兒

健身中心得一個大隻佬係咩玩法

燒珍珠

退左公會 是咪要等一日

想入game
係咪要比錢
到時downgame 要你入序號？
有冇得好似lol 唔洗錢用黎屈裝？
睇上面好似要買點角色
無得以遊戲既錢去買？

歐洲人 6隻
利伸用左8隻熊貓

仲有要洗技能 洗得靚都要12-14隻

洗到好廢d技

有咩技先算靚....
係咪對於每隻寵靚技都唔同

洗既意思係拿隻唔滿意技能既4代去合？

其他大隻佬齋練唔打交

係比錢買包將個account upgrade
至少買10usd
開角色唔洗額外比錢
基本上你比左入場費10usd後 除左商城嘅野要錢外其他都唔洗錢

不要說了

又出login送ogre

又送幾多隻

戰士打戰場成日唔知做乜尻就死左
成Q日俾人控到郁唔到就死

有無理由可以唔買熊貓兼刷4代

有 貴

有冇魔女知招血腥災難（m 血爆炸 ) 點用到
入入要向左右閃先放到好唔就手

野蠻的痕跡點先有

係琳琪農場廢墟叫工人採都冇既

你工人係咪幸運低？
雖然我派左個橙色人類去，有20幸左右都係一日挖到5粒孝敬我

55級想搵公會組隊刷怪 讀緊書夜晚玩

休閒公會收人
定期公會王 有DISCORD 唔強迫入
已有採集2階釣魚3階戰鬥技能
6成香港3成台灣1成大陸

想簡簡單單唔想成日打交既就入黎啦

冇咩硬性規定 成日上就得

有興趣入GAME密我/ADD 好友 可愛小紅帽

有無人玩採集

想問點升採集先會快,同埋銀礦石邊度多

升採集就去河邊喪裝水 第二題唔識

d純水唔知點用,塞撚住個倉
升專家10真係有少少想死

4隻成功
仲學到戰鬥經驗+5%

直飛交易所

秒放好似得呢個方法

巴1 SER 密CREEP
晚晚公會王完一齊刷下怪咁
全部返工 夜晚先玩

純水點先有?

過濾

江邊用空瓶裝水
裝完之後加工-過濾(好似係)

佢無on定咩

而家on

想問下有冇賺錢方法推介,爆左兩粒闇影冇哂錢

再打寶

再打多2粒闇影

打返黎唔捨得賣又衝=又蝕

到何年何月先會有武器包

都唔係一定中ogre

儲錢衝埋最後一隻tri cres.

你老味 kutum廢撚到
耳環又要重整

台服出王武啦。。
好貴

加熱都得

尋晚拎到粒武器2階石
合完之後武器冇任何變化係咪正常

正常r
我用3階都成日冇變化

用緊網頁版上揀錯icon

戰鬥經驗15%

係
變左藍色再用唔會上黃色, 只係有機會變其他屬性 or degrade

家好月圓之前打到佢仆街
我地係熊霸

見幾重要所以出下post, 我諗好多人仲係到pick side 再圍屌
裝備配搭 - 持續更新緊, so far 出到 (2), 內容圍繞緊 AP v.s. Acc.

隻雞好可愛

有蛋殻係個頭度

可唔可以剩係洗技 唔升代？
1代 洗唔洗到+15% exp

唔得

今朝大堆時裝都係買唔到 想買黎拆都唔得
結晶碎片有段時間最高價降低既時候入左7千萬左右貨
仲有6億慢慢洗王武

抽到王裝2100萬，唔岩職
算係淨賺7000萬

你係咪睇少個0
王裝好似至少7000萬起跳
而家見過既都過億

一定係億, 出pre-order 最少2億5

切巴

你之前話STACK FAIL係用白裝STACK

但係白裝沖上去果陣都要用黑石去沖到+14??

我柒左

因為太晏瞓唔記得課金 我連1代熊貓我都無買到

係,
我自己ge做法係 如果遇到+12之前有12個FS, 試下衝其他野先駛左個FS先
+12同+13 就等到有16先再駛

應該睇錯左，不過都唔夠錢買

路過問一下
過渡綠武 係咪都係尤利亞最好?
定係有其他武推介

so far似係, 好少人會拎綠武器之間黎比較
因為你好快換王武

我覺得自己成世都無可能有王武

利貝遲早變公廁武
kzarka 打唔到咪pre-order, 痾唔到等night vendor

咁打王都要拎把靚少少既綠武強化下佢先架

all rng, 我諗到時會有大把人 free-ride world boss

出左王武啦，有得買

整左把藍武幾日就出王武 我屌

有都無錢衝

未整藍武個陣有6億同250張記憶碎片
宜家無了

兩把野 acc. 只係差5點, 即係輸出黎講少5%左右
睇你打咩怪, 我諗sausans 呢類豆腐真係冇乜分別

點解你地咁多錢

賣腎

金裝望落去型D 同埋搭配水晶無咁卡

咁價錢差成幾十倍, 又點會剩係得accuracy高丫
用住把野先啦

依家釣魚日入$200萬
放工做完上首都貢獻任務再做多兩三個黑精靈任又一日
今日又更新完全跟唔到進度

我每日入game 有一半時間係玩緊跑online

然後解下D有貢獻既每日任同黑精靈任

然後....
就無然後了

我宜排放工就做deadline fighter冇時間玩
釣魚24小時

6億

點解我釣魚賺得40 50萬咁少
都有D黃魚嫁

我都有10%

一舊ancient relic shard 已經75萬, 聽講去湖泊釣會仲多
利伸, 冇研究

附上熊貓j圖

算啦 唔會輪到我抽中既

台服一粒50到
但合埋揾人打拎月餅(修耐久上限) 唔係仲抵咩

根據 NecrosedVales 經驗，

“ 組滿5個打5場你會獲得…
relics about 35
books (禁忌之書) about 40
scrolls about 45 ”

from my 冇人睇ge tumblr
不過你講得岩, 除左月餅仲有hunter's seal, 拎去換黑石都幾正

因為呢我沖裝果陣
好似我琴日+9 > +10 利貝武
我都係FAIL左 4~5次就1粒上到 如果我特登用防石去沖裝 好似好浪費咁姐 因為本身黑石都唔CUM 洗

我之前以為你話用白裝STACK係一直以為同裝可以當一粒黑石 去沖 (好似飾物咁)

強化等級越高就越易失敗,但唔代表你之前ge等級唔會係咁失敗
不過你直接硬上都冇問題, 橫掂+14先係最抵stack

公會王呢?

小黑任 + 公會任會OVERLAP 可以當成打裝嘅契機麻
骷髏有魔女
安特有樹腰
毛毛賊仔有劍鍊同劍腰
魯魯有尤利亞
其實好忙

咁就你意見 而家利貝+14 上15 係啲FAIL TABLE都唔係可以當REF 情況你 你會STACK幾多層FAIL

BTW 我有係我公會宣傳你個TUMBLR

都冇裝備點打
依家用晒啲錢先整得把+15短劍
防具果啲遙遙無期

黐餐

睇黎我玩到痴左線
我自己係個腦到隱約整左個CHECK LIST有咩想做

EVEN 返緊工都淨係想快啲放工

failstack武

咁升+15 20 STACK去撞彩算

呢把係王武? 就係你話用利貝同佢比果把?

你可以咁做, 有時我都會咁做
不過好彩就一take 過
唔好彩就全部人40 fs

我利貝+13沖+14沖左35層出黎
但之前25層沖暗影+1爆撚左 仲差一隻+1先開始我既+2之旅

利貝14上15 強突定fs 上好呢...

係
係market永遠搶唔到
1億5平到仆街

fs都有佢自己ge價值

但係STACK FAIL都真係好甘

當你無痛沖白裝 無FAIL過 +14 = 14粒
之後要FAIL 20粒
34粒防具黑石就係為左呢個MOMENT

姐係你+13 > +14 就咁強沖 都35層先成功?
咁成功左果35層係唔係會重置返做0層?

用liverto 疊, 14次失敗就70耐
唔用月餅就22粒
咁咪仲甘

但係你有利貝用果陣你真係會想買呢把? 如果真係跟資料咁講

緊係會

緊係會 PVP 定PVE都勁過利貝

OPPORTUNITY COST黎嘅屌... 拎回憶同 黑石比

呢把唔係咩K字頭果把咩??

王武其實係唔係公廁武，之前又話要打王,依家個個抽到哂

你打多幾張結晶就唔覺黑石貴架啦
利申: 仲有300幾個印章未換

咁易抽咩

打王要頭50輸出先有機會抽到
黑市係for生活玩家抽

乜而家仲係呢個model咩?
我記得個drop rule 好似改左

官網wiki都仲係咁寫

hea打

快啲出皇家食品加工啦

我啲向日葵 提子 同 蜂蜜等緊佢

係未沖到 仲stay +13
之後仲有兩隻分身25層
不過我全部20層先開始禁利貝
前面有用馬具 紫裝疊
考慮緊強突 始終衝飾品個feeling爽d

你like 我happy je

咁改成點

整奶茶包箱 ?

唔明?
不過巴打你tumblr學到好多野
唔好停

香茶包箱都夠啦

雖然我而家有搞緊乾草堆, 搞左3日都仲未有綠色乾草堆都未出到比我

BTW 圍欄訂死左得10個位? 有無得加多啲???

強突我覺得只係for你急用
因為到後期衝飾物, 反而覺得高FS難疊到爆

買3CP 4格果個抵玩好多
不過要好多工人睇農田

但唔係都要落水路同稻草人咩 落左都無左兩個位 乾草堆要4個位

乜都dum曬俾工人搞
自己隻人就free roam

其實唔急 我本體法師 我整緊利貝短劍等忍者
係覺得用利貝疊層有d肉痛 兩層就2百萬 雖然宜家得利貝先疊得上咁高

有錢人強化P 窮撚勿入

我兩個fd拎埋分身d能量去抽 兩個全部都係抽到黑石only 無咁易中既

仲要唔係一定出自己個職
邊有咁易抽

條仆街係咁出我冇玩ge職業

可唔可以之後都打到佢地仆街

收到風 王武比垃圾香港公會百鬼夜行d人拎左 歡迎大家開佢紅

出kzarka上15就叫勁
咁DK未玩得就有+18果D叫咩

王武係我拎既 宣戰囉 唔好講咁多廢話

咁新波鞋著出街就要俾人踩架啦

咁我都係求其整住套 尤利亞 + 紫套 黎玩住先

然後求其+7 +5 先算

我知呀
我而家都係 但係有跟包一包講要照落水路同 稻草人

有無台伏有耕田嘅人幫手講下?

"Scarecrow
From time to time, birds will attack your crops and reduce the overall health of your crop which in turn translates to slower growth...."

"Waterway
Waterway will reduce the water consumption of your crops by 50%, which is a must have if you have lots of crops. Unfortunately they will take up a crop spot..."

咁不如租多幾格hea種算

巴打d圖比較細睇唔到d字
不過條reddit link得一幅圖，有冇解決方法

有無魔女玩家有插水晶建議

武器 = 武力 + 施速&暴擊 ??
鞋用移速?
手頭甲用咩好?

邊張圖? 今日個topic有好多張圖wor

同我一樣，全部安定值，得把主武+15

Rock paper
Build choice
Some noticeable itme都睇唔到字
想問下唔好買kutum係咪古代兵器的核？

反而無左養牛究竟洗唔洗水路

Kutum 係王副武
準備拎去賣

我係序到講左
傷害要打中人地先, 然後扣幾多先有得計

清到爆，唔該巴打

唔Q知

其實王武/副武係咪要打世界王先有

得kutum係BOSS出
其他night vendor 有得抽 包括覺醒武

between, 我覺得上面張圖有D地方唔係咁好

+3 witch's earring 同 +2 tungrad AP一樣
但係後者個價夠你買到一pair witch

不過真係衝耳環, 趁仲未太遲不如衝red coral仲好, 3AP換6Acc. 抵到爆

而necklace of good deeds 代替 ogre? 咪玩啦
樹腰就睇你AP夠唔夠220, 夠就用, 唔夠就basilisk

evasion冇意見, 呢個應該係class dependents

善行＞食人怪物又真係奇怪少少

下個post 再轉一轉template,
起碼公會list 可以放係google excel
隨時都可以update

紅珊瑚耳環台服出左未？

我睇到其中一個重點係.......樹腰完勝所有野

咁你睇錯 樹腰係optional, RCE先係compulsory

巴打想問下你個ibank係咪賺大錢最佳方法
同埋要有幾錢本
因為台服出左王武商人開始想賺錢

RCE係咩

RCE = red coral earring
咪quote張圖, scroll 到死

不論早定後期 耳環都係用RED CORAL? 定係有咩前設咁?

前設你AP要夠高, 210其實都夠用

咁快開左第一次世界王?

#10 post, so far個setting 還可以接受
不過呢個post之後就要搵人開
呢度爆就轉post

夜晚幾點打公會王

其實出左王武 係咪寶係要咁急轉？
巴哈有人計 整王武+15 唔計黑石成本
要2億5千萬 + 1650台幣 （2億係王武價）
那有錢

其實未開覺醒同據點戰真係唔洗急
除非你好撚有錢
而家用住+15利貝既話唔係差好遠

我玩果陣開服兩個禮拜半都三億幾啦

23:30~ 00:00左右

想問下玩咩賺到咁
我係咁fram怪都搵唔到食

睇你幾lvl, 就算沙漠開左
叛軍ge income都唔會差太遠

然而 210 呢個數字好似好遙遠

姐係其實紅珊瑚都係講緊後期嘅裝備變化

而家都係打住偽魔女耳環

我係2499果批
衝完50LV 就做D貢獻任到50點
之後耕田種野 刷耳環暗影
採集採D最基本果D石就最好
大把人要
開左一百格背包釣魚
出完sausan冇玩台服了

唔係下化
shard根本唔值果個價啦
不過唔講都唔記得台版有得買kamasylven
咁樣採集真係輕鬆好多

美服儲下L 換一日囉
星期六日刷

我諗住等下星期改版睇下有冇得買
不過要賣又會有堆人出黎嘈P2W

其實係咪剩係打susan 既怪換金塊？
susan人多到爆炸成日開拖打架

唔知出左海盜未, 果邊打都唔差, 不過最好組滿56同帶水帶馬帶多3張船證

右手邊果兩粒係咩戒黎

ring of crescent guardian

正副武中間果舊又係咩黎

覺醒武器

Dandelion Scythe

真係幾易抽
今朝到依家出過3次
不過我無錢買 想抽平飾 來賣

總數來講 最記得 係
三次王武 幾次記憶碎片包 幾次黑石包 一次闇影戒
仲有其他無聊野
利申 無圖

闇影介佢賣幾錢

對上一次聽講有人用6億定5億去pre-order

無睇錯 係750 萬

所以如果有心刷 有番小小運 都賺到錢 反正又唔辛苦

台伏好似未有

究竟可以沖到 III 飾物嘅人係用左幾多 FS 去刷

at least 50

輕輕鬆鬆搵500萬

你地講緊EU咋下?

我係台服撚

講緊個神秘商啊

想問下記憶碎包賣幾錢 抵唔抵炒

EU 隻戒好似4.5m就買到

呢度750k, 個價同NA唔同, 好似係

好似好好玩呀 可惜要考埋個dse先玩得

睇twitch望梅止渴

唔好玩，泥足深陷，我同人傾緊present都追緊post

連FYP 都唔做

去新post啦

基本上佢係一定平過抽獎所個價
暫時未見過貴過抽獎價 除左王武

記憶碎5個 我最記得係一百萬
個d 咩鋒利大石 都只係百五萬
所以其實如果有小小運 一日淨賺都成千萬

shard自己keep仲好啦
係market搶到生cancer